我建議用國防經費係深水埗起圍牆

Make Hong Kong Great Again